{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021201",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페달뭉"
    },
    "text": "筏橋コーヒー/自家製エイドグルメは、筏橋駅から100mの場所にあります。 メニューではナツメ茶が5,000ウォン、アメリカーノが3,500ウォン、ラズベリーとファッションフルーツシャベットがそれぞれ4,000ウォン、トマトジュースが5,000ウォン、自家製イチゴギード、手作りレモンエイド、自家製グレープフルーツエイドがすべて4,500ウォン、そしてバニララテ4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "筏橋コーヒー/自家製エイドグルメはどこにありますか？",
            "answer": "筏橋コーヒー/自家製エイドグルメは、筏橋駅から100mの場所にあります。"
        },
        {
            "question": "筏橋コーヒー/自家製エイドグルメのメニューには何がありますか？",
            "answer": "筏橋コーヒー/自家製エイドグルメのメニューには、ナツメ茶、アメリカーノ、ラズベリーとファッションフルーツシャベット、トマトジュース、自家製イチゴギード、手作りレモンエイド、自家製グレープフルーツエイド、バニララテがあります。"
        },
        {
            "question": "ナツメ茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "ナツメ茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーとファッションフルーツシャベットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラズベリーとファッションフルーツシャベットは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "トマトジュースは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自家製イチゴギードの値段はいくらですか？",
            "answer": "自家製イチゴギードは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りレモンエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りレモンエイドは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自家製グレープフルーツエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "自家製グレープフルーツエイドは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 140,
        "QA": 395
    }
}